記者們可唔可以係所有政府發佈會追問林鄭份疫情報告

包括4點個廢會 問下班官點睇林鄭玩政治